林鄭月娥：美國懲罰本港自己也有損失

行政長官林鄭月娥出席立法會《施政報告》答問會，民主黨主席胡志偉指出，中美貿易戰，加上外國記者會(FCC)第一副主席馬凱(Victor Mallet)工作簽證不獲續期，美國可能會認為本港「一國兩制」失效，從而研究取消《香港政策法》，詢問林鄭月娥有無評估過會對香港有何影響。

林鄭月娥回應稱，商務及經濟發展局為了應對貿易戰的影響，從未停過與商會討論及推出支援措施。

她又指出，香港是美國貿易順差最高的地區，有過千間美國公司在香港設立總部，貿易是互惠，需要兩地政府共同維護。

她強調，如果美國有措施影響到本港，政府一定會據理力爭，相信如果美國懲罰本港，美國也會有損失。

林鄭區區一個特區首長又想同Trump挑機

散紙都掟到你痛呀

。。。

我兜巴星你，我隻手都會痛

繼續
一於唔好停

支那式自欺欺人

贏國式勝利

你咪繼續囉
最後唔好縮沙就得

好貼切

總部唔識搬？

又贏

的確係，所以將會面臨大規模撤資

估下有幾多間美國公司係香港為左大陸市場，中美冷戰，丫婆都知點做啦

學埋支那啲口交術語

仲on9 過689

佢越黎越似清末官員

強姦犯抽插受害者時也會消耗體力同精力，以前希望d 強姦犯唔好強姦人喇

超級精神勝利法
唔知佢本外國護照如果比人銷毀係咪仲咁口響

快D 比侵侵睇

分到莊閒未

下, 美國搞鳩中國都冇手軟, 你覺得佢會因為有損失而唔搞香港?

取消香港關係法係懲罰咩？

即係泰臣出力打你一拳
泰臣都會痛
理論上係無錯既，但兩者損傷差天共地

這條臭西真是養不熟，香港關係法遲早玩完！

林鄭都係焗住歸邊……跟土豪老細
唉，香港班中小企仆街都得喇

實有損失架
你死10000人哋都未死到1咁解姐

林鄭港獨之母
支持你條仆街搞大佢

本港係形容自己喎
香港同本港唔識點用？

侵仔打ＣＨＩ ＮＡ都唔驚，會為怕痛而唔打你淋病

嘩靠嚇呀？
侵侵同你d八達通唔識用廁紙唔識買嘅賤婦一般見識?

689係仆街,但都醒嘅
林奠似真心膠

林奠仲串撚過維尼

笑話

冇錯，Action and Reaction
美國用幾大力打你，自己就食返咁多力

痴線，小小市長可笑可笑

侵侵連支那都唔驚，點會驚香港

冇極限

支那都俾侵撚到狗咁，你林鄭加你啲濕鳩幕僚何德何能？啲總部搬去新加坡容乜易，坡仔真係多撚謝香港自爆

外資撤資，大規模失業

屌 其實佢係咪暗裡反共
佢依家做啲野真係好奇怪
好似特登搏比人屌咁

新加坡表示對美國企業歡迎

林鄭月娥說，外圍經濟對香港的影響暫時仍未浮現，但政府的評估認為有關影響會相當嚴峻，而且不只局限於出入口貿易，更可能會波及國際金融市場、投資活動、資產價格等，因此特區政府正嚴陣以待。

未打香港已經警告緊你班蟻民

真 焦土派 上場先1年已經不下於689

現代葉名琛。美軍來時將佢捉去印度

689鳩吹為主，相比之下佢先係做實事

侵：I don't give a shit

喂淋奠月蛾你條八婆習帝全身上下都比你奶乾奶淨啦,你連鞋底都唔放過 ，你對唔對得住你老公呀？

人地用架坦克車撞你架單車，都會揩花

咁美國損失會大啲定香港大啲？

又玩最大贏家

但英國佬已經係被睇死唔會咁做喇

條仆街講完唔笑果下好野

緊跟隨黨既步伐

有冇人send俾trump 睇

又焦土
人地焦完可以走去英國
咁叫賣港唔係焦土

佢老公係入贅的 淋病可以隨時休咗佢

美國損失就係人地一拳打到你鼻屎都飛埋出嚟, 要蝕一格廁紙抺手!

我的黨又贏 頂行佢，唔駛怕

英國真係好無guts

條友真係好撚蠢

700萬人城市仔vs人地美帝，自損3000先傷敵一毛， 你估人地驚唔驚呀拿屌

林鄭以為有好撚多錢可以同美國玩
但係佢唔記得要將啲錢起個人工島

英國將香港變為金融中心由1842年到1997年
用咗超過一百年
贏國搞殘香港
目前只係用咗21年

作用力=反作用力
又贏

美國懲罰，本港自己也有損失

最驚你縮沙咋

Trump:bitch u get the fuck off la
你老幾呀，想挑我機都未輪到你啦，排隊俾人屌啦

自大到覺得美國要靠香港 以前奧巴馬時代都唔會係 而家侵侵時代更加唔會

美國 HP -10
香港 HP -9999

唔好咁痴線啦好唔好

所以64唔係坦克碌......
而係暴徒毀壞國家財物

美國可以加香港入口關稅，香港夠膽跟住加返美國咩傻系。其實你場大龍鳳兩年夠嫁啦，走啦

你阿爺都搞唔掂
咁撚大口氣
侵侵出招個陣你實跪地求饒

將依句野煲大佢 煲到外媒都報

超英趕（走）美

林鄭扮夠外交部未

美國淨係搞你港元已經玩死你香港啦, 柒婆

同志式口交技

佢份人工咪夠Trump挑機囉

台灣推緊英語教學
一陣啲外資一野撒去台灣就好笑
支共打台灣又有多條理由出兵

香港做緊嘅野要搵替代品根本唔難

其實講金融中心只係用咗十年時間
之前大部份時間都係無人駕駛
係到麥理浩同尤德先有啲作為
加上亞洲大部份都係垃圾國家先有得俾亞洲唯一西方制度爆出啫

呢個女人真係冇腦

美國佬驚妳個閪呀！

重離地過圓方d有錢佬

問題係邊個損失大d，邊個損失唔起

救撚命！講得出呢番說話嘅人有幾低智
你老味美中貿易戰難道美國唔知自己都有損失？
咁點解人哋仲要做，咪就係你所謂懲罰囉弱智

罰吧

港獨之父
焦土之母

淋病真係唔識分莊閒

我係淋病就單方面郁鳩侵侵喇

首先起草提議港元同美元脫勾先

又撩交打

弱撚智ga777

阿爺都未出聲，佢第一個出黎加鹽加醋

777係咪暗地裡搞港獨架？？？

想睇

好似打機咁
人地一野扣你成排血 你先扣到人地幾滴血
你就係度話自己扣到人幾滴血打晒飛機咁

林鄭唔係覺得香港地位等於美國下嘩？

焦土

侵侵比啲顏色條賤婦睇下

其實淋病係唔係假膠嚟？
好難想像有人做咁多年人都咁撚on9

選特首唔係要一定無其他國藉咩??

歡迎佔領香港做美國領土

Action and reaction force

侵：嘩我真係好撚驚呀

依家個林鄭係咪華春瑩假扮的

其實佢起人工島一開波就嗌一萬億都ON9 啦~~
你睇下當年鄭汝華幾撚醒，話3百幾萬咋~

李鴻章返左生咩

留意返 佢冇講過要幾錢

美國懲罰, 本港自己也有損失

感謝林鄭提供笑話

你用嗰5000億已經輸左一半先啦

而家又識講貿易係互利
買支那野就話人恩賜 你條八婆

招人喺白宮聯署，投訴林鄭經常老屈侵

你姘頭近平都怕撚左侵侵呀
你何德何能挑人機呀

聽講英國籍
取消o左, 係可以復活o既

㩒錯負皮

利申正皮

精神勝利法

玩鬥大？

阿Q精神

塊面畀人打咗一拳會用 人地隻手都會痛 嚟安慰自己

淋病唔係on9，係為咗擦鞋不惜犧牲香港
呢啲叫賤

佢依家咁出位, 點復俾佢呀?

奶媽good job, 就等侵侵黎懲罰我地

你邊位

美帝連你丫爺都唔撚驚，柒婆以為自己係邊個

屌你，而家一層樓都買唔到

Forward to trump twitter

good

一個斷頸，一個隻手痛幾分鐘

讀書年年考第一

審判日

燃點香港

美國領事館回應就好睇

同口交部口徑一致

777成日話外國勢力唔好干預香港內政
侵侵：WFC 我鍾意搞你唔駛同你條八婆夾定時辰八字

企硬呀賤婦
等睇英美踢你全家國籍睇下有冇咁口硬？

死臭閪睇得自己咁高

幾時懲罰佢？

口徑一致
要罰就一齊罰唔該

人地支那都夠膽挑機會驚你香港？用下腦啦

某日發夢夢到
個仔係北京比人做.....唔係一早走左英國啦

自傷1000 敵傷... 100？都唔知有無

只係牛頓第三定律

林鄭話個數字係坊間估算
但又話咁大計劃投資一定龐大
意思即係: 傻啦, 點會咁少
到時實數一定有多無少

有冇人send 去侵侵Twitter 煲大佢 黎舖 全港死

林鄭 :[我有 1萬億 盈餘 倒落海]

等多陣睇下港共政府有無紀錄同英文新聞有無報先

有英文Source你Post去Twitter易做D

夜郎自大

漢朝時候，在西南地方有一個叫夜郎的小國家。夜郎國雖然算是一個獨立的國家，但是它的國土卻小得可憐，它不過和漢朝一個縣差不多大小，而且物產不豐，生產很少，甚至連牲畜也不多。

有一次，漢朝派使臣前去夜郎國，因為夜郎國的國王從來沒有離開過自己的國家，也不了解外面的情況，竟不知天高地厚的問漢朝使臣：「漢朝和我的國家相比，哪一個國家比較大呢？」

有呀 隔離po 有人po 左link

又串中國0攻擊力？

港獨之母

美國係香港啲公司有幾多係做跳板入中国同輻射東亞,當美國同中国越黎越少貿易咁啲商家做咩唔搬去新加坡 又助攻對手

正常人呢個時候梗係扮和事佬食花生，
證明呢位呀婆諗野做野唔多正常，
最慘係累街坊。

政治中立就係，不過政府唔係

如果屬實，中國和香港將成最大贏家

屌你老味，跟係偉大嘅祖國後面我地未撚輸過嘅

最多都係輸俾祖國嘅啫

正呀，香港挑美國機

柒撚完未
咁講死撐=佢其實真係好撚驚

林鄭月娥不代表香港人立場

佢咁講…
佢真係乜都唔識嘅喎

一個市長居然挑美國機
美國可能連香港係邊都唔知

坡仔今次真係最後贏家 亞太區生意好快比佢食曬，依家都食左一半，好心淋病就咪咁on9啦，市長黎炸你，香港仲唔反真係連工都冇得你返啊

變左口交部發言人

人地trump根本唔會留意到你講呢句
慳啲話
人唔笑狗都吠

打你100血 扣自己一血

曱甴：人類用拖鞋拍死我地佢地要洗腳

淨係聯手取消日日班高官同屋企人既外國護照
就應該吠都唔敢吠

一陣求仁得仁就好笑

人地仲點會唔搬hq呀見你中共支無形之手

泰臣打死隻蚊唔會痛，侵侵都係

原來係真心膠黎!

柒婆叻得把咀

發現五毛又開工推膠post

新加坡同台灣真心多謝你

佢人工高Trump Trump好多架

美國又自討苦吃！

中國仆街=香港仆街=美國仆街

自己攞去想點用就點用啦

同王毅一鳩樣

柒柒柒那來的自信?支持你繼續企硬唔好縮呀

罰到我連自己都驚左我自己, 問你驚未

泰臣隻手紅左，你死左

有某啲親中派
一直懷疑佢係英國留嚮香港嘅無間道
所以好唔鍾意佢
只係北京有人信佢
先俾個位佢坐
事實上689一直搵位想入佢
拖佢落台等自己再做特首（睇下上次山竹佢叫屈婦人出盡力插爆7婆就知）
所以佢個位由此至終都唔太穩

係就快撚啲取消啦

@trump

香港又贏